結他工房 - 維修/setup

有無人知依間野咩料？
點解個個都屌佢？